9月7號 考官們又要準備啦！！

點解咁多熱門post都冇人留意9月7號的和你塞！！
好重要 好重要 好重要
兄弟手足們我地今次再去機場幫機場做壓力測試！！
9月7號！下午一點！
準時到達 輕裝上陣 機場巴士總站見！！

光復香港 時代革命 🇭🇰
五大訴求 缺一不可

入機場 和你塞啦

推

推！

諗好逃生路線

Tui!

五大訴求 缺一不可！ 取消功能組別！落實真雙普選！！

終於無個gif檔！